[罷工post］罷緊工又冇野做嘅不如入黎吹下水（306）

寂寞好難忍

自摸奶奶

Hihi 食飯啦

入得嚟留言嘅，清一色/式社會廢青
Btw
鹹死人啦
芝士多到

兩條p牌點推上去

大力一推
上唔到頂
冇__用嘅男人

難忍次次開post都無人見到
佢存在感好低

PC版borderlands 既朋友可以tg我一齊打。

做咩又用番呢個名

好玩嗎?
要唔要課金架

不用。

係咪食雞咁玩
我睇D YOUTUBE片

過版 合作 執裝

狂刷裝

比著我真係冇咁好心機.

唔刷會唔會好難過版

唔會。我都係鳩打。

冇野做，啲野做晒
😴點算好😴

進修囉.....

😴😴😴IG進修畫功中

即係你可以處理更工作

話說2020 1 1係叫鼠定豬年
計新定舊歷？

福來村灣荃紅頂留名

新人留名

廢青

受薪廢青here

坐到屎忽痛....做運動練硬個patpat 有冇用

冇肉痛死你呀

依家就係太淋
坐坐下坐住舊骨

我都坐到好痛

返學都叫廢青

一腳踢撚到個閘機係咁響

好波

咁快又爆po

收工工

星5
1800

@邊個要OT

#OT

過度活躍症呀你

發夢壓醒左
驚覺自己原來對之前個個念念不忙...

SSP個的士佬有冇被拉檢控 危險駕駛 引致他人身體受嚴重傷害?？?

又到左神探時候

靜曬

縮圖同click落去放大睇係咪唔同色

冇

【遍地再開花】香港人報仇！星期日 14:00 十八區再開花

星期日見呀屌你地 18區

大家到底係想煲底見新彊見?

[作戰戰略POST] 10月13十八區開花

［行動］星期日開花！！

星期六15:00緊急法大遊行 星期日18區14:00開花

如果聽日18區成功

今晚單車變摩托

休息到一日，好開心

930
六合彩
單車仲係單車
冇變摩托

頭獎又無人中
點解星期二無

星四再all in

早晨....眼光光的星期一

早

硬食即將離職同事嘅工作

你掂嘅.....
屌⋯⋯咪撚落雨

屌你老母hkt死黑店

幾時又有人笑9我，習慣咗M心態

咩料....

翻新機扮新機賣

你中伏？？？

係 屌佢老母hkt edu

Macbook

點知係翻新機？？

遲大到 嘻

車上

問左apple

退？

現今香港D交通咁閪我都唔想架

係咪有翻新機賣嫁
翻新機同新機選擇

落大雨

又到左隨時要準備雨傘既季節

要再問詳細啲

落雨好煩呀

雨季係咪來遲左

澤城
奉旨日日遲到

李政熙出自邊門你都唔知?

水靴又再出動

臭爆

冇水入到

@赤腳龍貓

佢就黎40

防腐效果一流（女士們至愛）

諗吓下午食咩

前面貼張圖你睇落有無唔同色

DOC中

熄左佢啦⋯⋯

手機有，電腦冇

就做完，之後又搵野學學先

有 第一張偏紫

突然藍mon

禁入原link睇就偏青

DLLM

我決定今朝係唔會做野

係全日都唔做野

咁正

咁又唔得

click入去先係真實

咁是咪連登會禁低resolution

應該連登縮圖時無食到張圖既color profile

你用firefox

so professional

想貼張圖都咁煩

但每台電腦顯示器都有色差

食飯食食飯

Lunch 好L貴

你食乜9食撚到88

色差都算
但本身縮圖已經走左色

Hi a子

我煮都冇咁貴

白方包，生菜
Done
食多幾日人都Done埋

食多幾日 人都Die埋

依啲叫速戰速決
定慢性自殺？

屌⋯⋯生存已經係慢性自殺
唔好咁灰啦⋯⋯又到放飯時間

美美的顏色

咩撚野形容詞

RGB

未見過啲校長咁撚柒碌，公開對話同警妓會啲野差唔撚多

條喉入面有液體姐。唔洗換

唔會流失？？

之有個連登仔駁左落個浴缸到

聲稱2:30交cctv

循環架

屌你老母又吹水，黨學校

難忍

玩borderlands 3 有冇人John

未玩過呀....平時都係做吸塵機

Ps4就join 那有咁勁嘅pc

基本知識

買mhwi啦屌

唔玩....有排刷

冇啲恆心

我打麒麟 打撚爆個mon

我練馬師
你未打過歷戰娜娜/鋼龍，燥到仆街

仲有三個半鐘

What a wonderful day
睇到我都想嘔幾碗血

你咁勁.....單挑

食屎啦你

好靚，未見過咁靚嘅數字

有資格續既話做咩唔續

而家奇撚好易打

碌緊ig stories

bno 梗喺老虎都續啦

要續既幾時都得
但我呢刻睇唔到需要

續左先啦⋯⋯時代變 人物 風景都改變
今日唔知聽日事

Hi咁多位 今晚遮打見

續都要時間架，我又唔明續左先有咩問題

問題咪係我睇唔到需要去做
不過你都岩既
搵日

我覺得啦，呢個都係多一手準備，續左又唔會有壞影響，有得續就當然搞左先

反而係你唔知會唔會有一日突然就無得續

bno係身份
唔會冇得續

世事難料
而家個程序咁簡單咪續左先囉
一陣佢改到好複雜時咪煩

出發去遮打

咩來嫁...倒數D咩春

星5 18:00來臨
睇到個4字咩胃口都冇晒

一日比人撞兩次車係咩玩法？

早晨...各位

車上準備

車都無 成條隊

kiss定hi屎忽

已到冇人，睇片中

有咩片睇

冇，係youtube 亂睇

宜家youtube loop緊 珍情品味 首歌，靜靜地聽好有feeling

BNO早續早享受

咩歌來嫁

好撚大使

唔知，但宜家聽落幾正
好似牧場物語果種風格

Ho lun rich

去完i大先返工

試下慳啲洗？

慳緊....唔撚碌卡 無錢就唔買

但買左iPhone

A仔

喂.....都唔知買來做咩
心癮 就係心癮害左我

我都好窮

55

其實我有心思思想買MacBook
但係我又無咩用

你識印銀紙？

你又買左咩

除左入starbucks有咩用

唔識 所以我無買到

我去左旅行

Rich

普通用洗鬼買mac咩

冇三寶點出黎行, 買啦

所以我無買囉..得個諗字
係屋企電腦都唔用

邊3寶呀....請教下

難忍上個月卡數幾多

iPhone iPad macbook

APPLE WATCH呢

Apple Watch+AirPod

5000蚊
今期7千幾
唔撚用 我要儲錢 其實唔碌卡每月都係2千幾卡數

Apple Watch 都有隻4代

咁變五寶了

又係心癮 買左返來用得唔多
對我用途不大

你邊到黎咁多錢

唔怪得我個FD有女媾 佢有齊
行頭勁到爆

萬惡之源 信用卡

你檢討下

成身APPLE就有女

喺嘅我即刻課

打機儲裝咩

人靠衣裝

有apple有自信
講笑姐

潮牌啲fd

都係睇package既姐

終於做完野，休息吓先

難忍真係好撚有錢

Your face

@杯仔 200mr未

又mhw

男人既浪漫

100都未到, 呢排唔得閒打

叫雞

食女

落給

屌閪

你上次去晚晚都屌？？
你班友仔個思想。

你單拖去？

韓國有乜鳩好去

男人老狗去旅行都不外乎叫雞同屌囡啦

好人好姐去韓國

真，都冇野好玩

難忍去整容

整容

好似都好貴

可能.....
毒撚那有朋友

未去過姐 唔知有咩好做 我就諗唔到有咩玩

食同埋食

坐成日cafe

你上次濟洲島好無玩？？
風景靚？？

中曬
琴日朝早係車訓教，架仆街寶馬泊唔掂位尾bumper比佢整甩左
跟住夜晚行干諾道中，架仆街寶馬夾硬cut線整花個頭bumper

你揸咩車

港島實喺有錢仔

vellfire

拎番廠整再claim佢

唔係，差唔多餐餐搵餐餐清
利申，要交屋租車位水電煤，另一架車換parts都要錢

身為90後嘅你 同我已經好大分別

幾好，騎下馬仔摘下橙睇下海

我又唔會咁衰，睇語氣唔串就唔會對佢咁差既

我凌晨四點開工個陣你唔知姐
我又要玩兩部車，又要住

我又想儲錢呢個都係重點

兩部房跑？

那有米
一部Vellfire同一部Cube
cube陪左我好耐，甩p到呢家都有五六年

我連車牌都未考
身為一個男人27歲 都唔知自己做緊咩

這裡老闆何其多

same 冇牌仔 20尾
等食屎

Vellfire拎黎搵食？

係呀

唔得咁樣

我個部第二款頭既30系

辛苦過打工

好貴

我連掛接車牌都有

考啦

又咪供

不過又想改野了
姣婆守唔到寡

改到好mk 好大架

咁30系係型既

邊間學車好
棍波van

就算車仔都玩到咁

鏗鏘/私人

剪剪剪
改改改
唔係I大要咁多it dept 做咩

我唔係好老，我93喳

我92啦⋯⋯思想上成個低能仔咁

改頭尾包圍 前6後4

好多老闆

戴返副超，怕閃死

食撚飽好眼瞓

仲有咁耐先星5 1800

3點先食

仲係學校？？

你做咩要倒數呢

食飽又要訓

好有心機

救命....釣哂魚....一合埋眼就即刻瞓著

瞓啦

街師傅x2

90後唔年輕架啦

心態年輕

點都大過你

呢層就梗
我雖然呀叔樣但都心態年輕

成班老嘢

sor

原來大家咁春老，全部呀叔呀嬸嚟

好彩我後生

最後生係情郎

訓醒

係14

O咗8分鐘T

O左11分鐘

啱啱先離開

早晨

倒數啦

咁靜 今日

罷晒工啦，得你返緊

CC台法師，你一定又發夢了！

第n次見到孔乙己改篇

一直都無服務

垃圾會report暫停，今日又唔洗做又一日人工

睇過一個膊頭痛之後
就忽然係咁黎幾個
以前好日都冇個

收幾點

你又去睇呀

彩
睇吓佢係唔係放早咋

今日又要坐多兩個字先走得

何必

掂呀。正呀。勁呀。

點解俾D人易啲買樓又話人接火棒
但買唔起D人又嘈嘈閉
連登唔係一路都屌政府連安居都做唔到咩
咁佢地究竟要唔要置業?

咁而家唔係要人易D買咩?

俾你買到樓...都要不吃不喝20年以上先還得哂
哂氣

你覺得咁樣叫人借多D去買樓=買到?

買到掛....還唔到囉

是日常餐

又常餐 悶唔悶D

600萬樓 一個月還23000 壓測 45%。
還條撚呀？

味道多

23000好多咩......？

我係咪離左地
收聲

一個月還23000 ，人工要5皮幾。

離撚哂地 醫師
有冇諗過我依D窮人 一個月搵幾多

一個2個都係老闆

一個月還23000

一個月都冇23000 我無資格生存

我相信你有

。。。

等緊星期4 又all in

點解星期二會無

今期一定係我

咁大個人唔好發夢啦

好耐冇見
咁啱路過上嚟見吓大家

真c

一食完飯就sleep mode

等緊收

好似作病

明後2日直請sl
嚟得啱啱好

唔得

醫生紙啦

那有錢睇醫生

政府120

冇健康仲要條命嚟做咩
健康第一

我無病呀
賈醫師

收工啦

咁早?????

馬會見

未收呀⋯⋯要坐多10分鐘
一早買撚左10期啦

準時收

嘩屌借錢俾你接火棒都話係機會

你今日好忙咩

聽林奠講野都聽到嬲啦

有病先睇就唔叫波紙啦

今日off左

本日mvp icon

早晨
六合彩 六合彩

係我 係我

隻豬跑得好慢

本周六要返半日

good

請假.....星期六返工唔人道

輪住返的 請左假之後咪又要補返

長短尻
半日返去食一食早餐都過咗一半

仲有7日

我有第二個offer. 未知點.
因為人工又有得加

肥年

都係買唔起樓.

醫生都買唔起啦

買咗100蚊

咁撚多

咁多人同我爭

你返入個窿度啦

仲要出埋D屎橋推人去接火棒

買10條
我期期都一樣號碼 買10期 未撚中過

same here
唔止期期唔中，仲冇隻字中

老醫師日日幾千幾千咁執

本多終勝

買左咩number等我唔好揀

All in

緊係唔好簡啦⋯⋯我唔想同你分享

All in 姐係幾多錢
都係10蚊

飯氣攻心

窮人想買樓 買gear畀前線

扮工第一要義 真無限萬歲

13 25 42
其他三個冧把亂揀

罷工不如上埋twitter’

大家記得要響twitter 同美國講條bill好重要
條Bill 未過參議院架！

唔好咁老定！
唔該去twitter多謝人地支持，
然後講香港真係好需要條Bill啦
#hongkonghumanrightsanddemocracyact
#standwithhongkong
#fightforfreedom

留意番Representatives 同Senator係有分別，
望清楚其他人點叫人先好！
唔好叫人First Name！
外媒報條Bill 的新聞都好重要！
retweet哂佢

twitter 組已經將議員的tweets
放左入bot task1

入 /task1

task1所顯示的25條tweets
係嚴重唔夠人
（大佬呀條條上唔到一千點搞呀？）

最後咪撚再串錯hongkong!!!

黃昏

畫畫

中產永遠唔明白基層苦處

因為佢地已經上左岸。

iPhone 影？？

今日公司冇人，拎晒嚟畫畫聽歌又一天

Yes.

最後幾號返?

唔知。
唯有上街抗爭

唔係24號返新工咩

組織勇武上街

個浮屍女仔阿媽接受CCTVB訪問

買得起都唔買啦

終於收工

早晨...
六合彩又唔中 又要返工
中得一隻字

Same
大快活

馬會又多塊草皮

陳同佳願意向台灣自首

Hi
大家過得幾好嗎

hihi

佢去唔去都唔係重點啦而家....

係架 個蝴蝶效應已經大到不可逆轉

好撚悶

年尾真係冇乜野做

等炒mode

@老姆 有冇RESIGN LETTER TEMPLET?

template

如果有冷氣病可以點醫

倒數做咩柒.... 下星期你要接手埋離職同事嘅野？月

好撚嬲 想快D遞信走
仆街AD 逼人做小丑

咩係冷氣病 ？？

Dear

This is to inform you that I am resigning from my position as with . My last day of employment will be .

I would like to thank you for all the support and opportunities that I have been given at and wish you and the company all the very best for the future.

Yours sincerely

辭職駛鬼template mei.....

屌出唔到啲<>

嘆嘆吓頭，骨痛
或一入冷氣室果時就係咁脫皮依類
係唔係冇得醫

Let me google this for you

脫皮 乾燥？？
解決方法 唔好食咁多常餐公仔麵 味精
多飲水 做運動 睡眠充足

講句咪得囉
我唔撚做啦

已經走咗佬，不過可能年尾，冇咩異樣（目前）

咁鼻塞呢，我去到邊都係咁

鼻敏感啊

To Boss，

屌你，我唔撚做了

Regards
XXX

唔好食咁多垃圾

冷氣地方
全冬春
塞死我

戒煙啦⋯⋯

所以夏天我打地鋪吹風扇／自然風瞓
唔洗塞

唔煙酒

班撚屌口頭講唔撚計數
以前有同事試過 佢講完過幾日先得閒補信 佢計補信果日

求奇寫句i would like to resign咪得

Fuck you I quit

boss 炒員工 fuck off my sight
員工 炒boss fuck off your sight la, on L 79 big boss

你做乜

駛唔駛

腦細，屌你老母，我要辭職！
好簡單

哇，玩咁大呀？

我公司AD 就咁食下飯，乜都冇

要表演真係好on9擾民

公司係一個大家庭....成家人一齊玩 無問題呀
痴撚線嫁 AD我都係唔會出席

好白痴 又要獻醜 又要晒時間去演習

辭職呀？

博炒

好！

睇緊 還是不能結婚的男人

例如？
整到公司唔見幾百萬生意咁？
或者失去豬肉合作伙伴，政府機構咁？

佢有得入nickname, 但本身你都要身份證登記架啦

原來又好似唔駛

想每月捐幾舊即
但佢有我張咭資料其實係咪冇分別

你可以咁諗，入卡就要入全名

有無巴絲25-35歲分下月入50-60k既生活

你睇下
幾多有錢人

我都冇咁多

你係無咁小呀

年紀

日日等出糧 冇乜野需要緊張

等B仔

死啦你去

倒數嘅人生好難過嫁

啱啱又收工

咁晏

而家先放學

難忍到底幾時請我食金拱門

下星期二或四 夜晚11。

係先好

燒山係咪癲撚左

唔晏，一份完咗咪返副業囉
差唔多

又再開工了

有副業...真係個個都係老闆

uber??咁早開工

去旅行！bye

各位安安

去邊

返工

唔記得帶錢同staff card，笑撚左

返工2

仲返 瞓啦

扣人工

係自己單

六合彩又中一個字

又開工了

800萬都買
滾大佢先啦
唔好畀馬會收咁多息

你唔買邊有得滾大

仲未有人中頭獎?
今次訓身

一個朝早又兩千蚊

走左幾多轉

千4萬
唔上幾千以上都唔投資

來回兩次

都幾好執

自己客可以貴

早...晨。
眼光光到天光

起身身食早餐啦⋯⋯

早
芝麻糊。。。

豬扒腸蛋麵
凍撚茶

咁正
加多個烘邊牛油多就更好

我想加多個菠蘿油

會唔會飽咗少少

正式啟動

負皮

呢排日日gym
轉diet巧辛苦

大隻佬

大隻定減肥
呢排都係唔好上時事台
一上就亂諗野瞓唔到

而家係肥佬

增肌加減脂
而家晚晚都係雞胸沙律
一星期操五日 帶氧加機

究竟可唔可以同時做

可以
我之前都有做
係呢半年hea左

求教學
跟教練？

罷了有冇人知可以點樣攞一個月病假
等我可以罷一個月

咁你做5日cardio?

拎鎚仔打斷自己隻手/腳

咁點去發夢

咁咪話自己精神病要休息下

一入診所同醫生講有精神病要請一個月假?

佢地今次仆街了
下個禮拜日搞個遊行叫與穆斯林同行搞掂
今日或者聽日開始宣傳差唔多

晌度叫支持

噏乜？
響*

開炮嗰個友仔有心啦
不過佢識玩一定話係為岑子杰報仇

唔發夢
用文宣

使唔使次次發夢都同你報到
twitter都有用

其實二邊都死 由開炮果野 已經玩鳩左上面
可能佢地都不滿 但係跪得清真 咁天主 佛教果堆佢唔跪埋都仆街

nope 有時跑下步

我又覺得香港D宗教團體面對政權都係do dog

跪得一個 又唔跪埋香港人
不過佢入院傷者咪又係火上加油

咁又真
呢獲佢唔跪低我怕佢地班友癲過勇武

早晨你班友仔
返工先多人上罷工po咩玩法？

要有得返工先有得罷
罷工扮工 罷工扮工

我罷左個朝早

琴晚坐坐下係車到訓著左，今朝一起身著唔到車仆街。應該自己著左電池掣

換過舊電

而家都要安排下做cardio

著左電池掣姐
郁得返車就可以叉電

人地唔撚接受你道歉呀 柒婆

接納無心之失
炒唔起了

清真寺首席教長 Muhammad Arshad 等人在會面後向傳媒表示，林鄭月娥及警察已親身來到就事件真誠道歉，警察再次重申事件是無心之失，他們接納，又指昨日清真寺外沒有暴力事件，相信這次只是誤會。穆斯林代表又再次感謝幫忙清潔的香港市民，「我們十分欣賞」，又稱「香港是我家，清真寺沒有受損，沒有事情做錯」（Hong Kong is our home. Mosque is not damage. Nothing is done wrong.）被問及事件會否令他們對香港警察改觀，代表連聲說「不」，重申「感謝所有人」，又說希望大家坐下來好好對話。
受左啦

做死我啦
衝緊去食常餐，食完繼續DOC

印度協會唔接受哦 唔止一個火頭

其實關印度乜事,有FAT佢咩?

食飽眼瞓💤？

仲有一大段未郁過
份DOC有排打
唔要OT

well paid for it

熟手技工啦

成4 50頁

打說明書咩

印度協會主席被藍色水啡中喎

我以為嗰個都係同一班人黎....

【Now新聞台】印度協會前主席毛漢褚簡寧昨日被水炮車噴中，他表示行政長官林鄭月娥曾致電向他道歉，但他不會接受。

毛漢褚簡寧：「特首致電我道歉，十五分鐘之前，我亦告訴她，我說現在警方太過界，完全過界。她說她正在處理，我說我知道你很難為，警方也很難為，但是有個底線，你要看看警方，哪些是示威者，哪些是市民，你要用頭腦做事，不要見人就施放(水炮)。我當然不會接受(為甚麼？)為甚麼？還未施放水炮的時候已經說了這個是清真寺，很多消息又說弄重慶(大廈)，根本都沒有事，全部沒有事。為甚麼水炮車走到清真寺門口停下來，你看看影片，停下來然後噴，那便是有心不是非故意。」

仲未揾到工

最主要係回教徒嗰度下嘛

DAB 重派人去兇佢真係傻撚左

準備收工

OT
半hr

走左啦

硬膠膠咁等死

你仲有副業喎⋯⋯
做研究喎

打閘

閃人

起身返工啦

改名，唔再用洛德

今日全日on-site
擔泥

早晨.....今日又食咩早餐好呢

On-site今日食吉豬腸多士

食唔飽呀
係咪再度發育

加多個通囉

貴.... 60蚊個早餐點食得起

60蚊你食嘜食到咁多

依家一個餐都40蚊 加多個通粉 都60幾啦
點食得起喎

冇加配？

我都唔係食大快活個D

邊到

你地每日用係食都好襟計

發育中...無計
一個人食譚仔都食70幾80蚊

痴撚線

3餸 飲品 大雞翼 例牌

九龍灣

太遠

點食咁多呀

叫小米線就食到

堅痴線 點食咁多

你地都唔正常
講講吓都流口水🤤

死肥仔

我都帶晒鐵通
沿個爛鬼鐵路啲人望q住我

坐的士個的士佬揸到頭d咁

正啦，的士收費，頭D享受
返到公司休息返1hr以上先啦

前面撞車行唔到啲廢中又屌司機，佢落左車之後即刻行得返

我都試過個司機仲要紋哂身 黑社會咁
成個車手咁

試過*3
仲要食完飯 一落車即嘔

先11點

時間過得好慢.....

收8

有排

點解依家先12點

原來12點

今天吃甚麼好

先3點

仲未lunch

減肥啦⋯⋯肥野

有120蚊資助, 去邊度旅行好

放工

澳門都去唔到 陰公

咩120蚊
點拎？
有冇 入息上限?

有單有得claim

返一日學抖兩星期，又停課

120蚊咁大張

難得正苦咁撚大手筆

好餓

MOLAMOLA啦

收工

睇下仲有冇tea

晚餐啦⋯⋯

仲係九龍灣

無野好食

早晨啦.....起身啦

今日又去

返公司

respect icable

唔知條友幾時先死返出來

陳同佳要做幾耐人球

小英呢步棋

而家又話俾佢入黎

689萬人選出嚟果然係唔同啲

根本香港咁多年黎既官僚制度 唔會培育到政治人才
能力低都算 最慘係佢地連企係香港人呢一邊都做唔到

郭偉祖

企係香港人呢邊就上唔到果D位架嘛

陳同佳係咪好緊張講野咁窒

但呢度好多人支持佢
選舉嗰陣

日常常餐
一陣繼續扭螺絲
我轉呀轉，轉呀轉

你做咩尻嫁

係公司做雜工（今日）

轉呀轉

美國記者街訪何謂「民主」 蒙面青年啞口無言

呢一番話葉劉仲做局長既時候已經講過

冗員人生

iPhone 有信心。

台灣

我去接佳仔落機

人地都唔知幾時走

收工

螺絲崩牙一般點救?
假設10字變晒圓頭

無刀，反鑽頭，
唔燒焊
試過膠帶，唔掂（因為冇牙）
仲有冇其他
（膠水未試過，可以聽日試吓）

咁屎嫁....整到滑牙

上水

又轉名

訓矮頸 好撚唔舒服

又到左扮工時間

第一日就要開始扮工。開個靚頭

做壞左個頭就不行

搖身一變 甲級商廈。大家講野好有禮貌。

塞車 撞車 遲到 今日齊哂
黑仔到hihi

笑裡藏刀

咪又係打份牛工

遲大到

冇啦冇啦

仲未到

我發現各行各業都好似 burn 緊

睇緊呢個post

玩完，公司冇人係樹
上吓youtube睇片先

點會各行各業
睇吓好啦

服務業佔香港咁多%

睇就睇javmost
點會睇YouTube

netflav ok ?

坐緊咖啡店
淨坐唔買（唔鍾意飲咖啡）

第一天扮工。悶到飛天

你真係唔洗做....冗到你呀

基層市民驚閪

同"自住樓無得輸"異曲同弓之妙

冇人?

？？ 有甚麼可幫你

冇人左好耐啦喎大師

慘了。大家都好努力工作

努力罷工 扮工

其實冇乜工作但唔知有咩傾

講下你公司呀蛆

冇咩事都唔會接觸一入房就好多野問好多野comment
煩到閪

謝鋒：香港街頭暴力已在一些國家和城市被複製

#本地 外交部駐港公署特派員謝鋒說，香港街頭暴力已經在其他一些國家和城市被複製，「港獨」勢力與外國分裂勢力正在加緊勾連合流。在西班牙、英國、智利，示威者高呼要把當地變成第二個香港。一旦「違法達義」和「街頭暴力」的「潘朵拉盒子」被打開，沒有國家能夠獨善其身，人類文明將面臨浩劫。(10/24/11:28) 全文

啱啱坐完，返返公司，一睇就lunch

上水
今日唔揸車，過大海

又有大收入？

渣車過大海啦⋯⋯享用下個條濕尻穚

濕鳩橋橋費幾多

要約架，我都係即興

180人仔一程

[全世界入]國難話要鶳FA喎

歡迎大家留言講下到底 FA嘅存在有冇意義
仲需唔需要FA
同埋 洗唔洗私了FA

已經唔太想理國難講D咩

被帶出街蛇王

食完飯 茶聚中

煙腸係我面前以為我係煙腸grade

做好朋友啦大家
知你唔係煙腸係咪即刻唔出聲

你個款邊忽似學生呀

我話「係呀 我今日第一日返工」

好正，由朝早，一直都冇做過野，宜家茶聚中

老屎忽茶聚

😑

炒車
小心啲

又係時候All-in

買左啦⋯⋯今次實到我

睇過

嘜料

煙腸教我蛇王

咁要學好佢啦，唔好晒人地一番心機

我都放工啦

轉去邊間

Tg 講

big c入左戶好人家

btw仲未收工呀dllm

國難真係好怨婦

又一天

早晨.....今日係咪星期五

聽晚半注中
點解唔係我

係琴晚半注中...點解不是我

人人都心想事成就會天下大亂

Happy Friday

呢間公司完全無工作MOOD. 點解可以唔執.

你的存在

正呀，做嘜都可以

好撚忙

因為個底打得好

呢排無啫，遲啲就做撚死你

我多數打單箭頭, 而家無野做好唔慣. 日日鳩HEA

一齊9fing~~~

美資公司... 唔怪得吖

又要坐到lunch

咁撚大....唔憂做啦⋯⋯
但係太悠又會諗好多無聊野

早午餐各3個鐘啦

拎晒嚟諗lunch囉
都係一種煩惱

307

996

997

998

999

1000